快啲夾錢俾果幾個保安

陷家產死黑警幾十歲人都搞

先睇佢地間公司幫唔幫/會唔會炒先啦

另類連儂牆 家家戶戶都知道

好撚心痛